新手投資一問：電能實業定匯豐好

目的 長揸收息
求分析

lm

輸撚死你

匯豐實業

買匯豐不如買恆生
買電能不如買長建

匯豐啲外國生意 好垃圾，睇好加息不如買本地銀行
電能現金都派晒已成乾屍，新投資都好預佢，管理層偏向發展長建/長實

匯豐 回購緊 股價實升

肯定系電能，獨市生意

中電會唔會好d?

no la

中電大部份香港業務，鎖死左盈利